[一雞兩味] 上海來港教授狠批中國人之「侵犯我權利」論

中國人：香港人叫獨立侵犯我權利
低質連登仔：連登收188VIP免廣告，想有個免費討論區都唔得
what？